全新iphone7 plus 128gb jet black, 換iphone7 128gb jet black

1010 上台機，全新未拆封。賣$6600

或可用新iPhone 7 128gb jet black +$200 換

6月17日上台。

Telegram @sonicbc

先達唔收台機 所以上來搵水魚？

去飛花放啦你